極危險 連思覺像也失調

🚬

象仔

放假了

你食飯對面條友對手乾唔乾淨

終於放四日

自己一個食

思覺象

訓撚哂佢

再見.（冇靈魂）

我係一個壞咗嘅人

你個野壞左哦